中秋節單拖出去拉完人鏈之後又係孤獨一人

00後真心想識返啲朋友
拖人鏈見到個個都有朋友
自己就冇朋友做咩都冇人陪
有朋友得閒一齊吹下水出街唱下國歌都好
自己怕羞仔唔主動又唔會有人搵你做朋友
唔介意嘅話想同大家吹水希望識到多啲朋友

邊區

[member]將軍澳[/member]

入tg識下d志同道合嘅friends有無得諗呀？

柒撚到

開返個辣殺tg谷吹下水識下有冇得諗